[
  {
    "name": "Xavier Breton",
    "twitter": "@bretonxavier"
  },
  {
    "name": "Charles de La Verpilli\u00e8re",
    "twitter": "@delaverpilliere"
  },
  {
    "name": "Olga Givernet",
    "twitter": "@OlgaGivernet"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Trompille",
    "twitter": "@S_Trompille"
  },
  {
    "name": "Damien Abad",
    "twitter": "@damienabad"
  },
  {
    "name": "Aude Bono-Vandorme",
    "twitter": "@AudeBono"
  },
  {
    "name": "Julien Dive",
    "twitter": "@JulienDive"
  },
  {
    "name": "Jean-Louis Bricout",
    "twitter": "@jlbricout"
  },
  {
    "name": "Marc Delatte",
    "twitter": "@MarcDelatte"
  },
  {
    "name": "Jacques Krabal",
    "twitter": "@JKrabal"
  },
  {
    "name": "Jean-Paul Dufr\u00e8gne",
    "twitter": "@JP_Dufregne"
  },
  {
    "name": "Laurence Vanceunebrock-Mialon",
    "twitter": "@Laudubray"
  },
  {
    "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol",
    "twitter": "@B_Peyrol"
  },
  {
    "name": "Delphine Bagarry",
    "twitter": "@DBagarry"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Ciotti",
    "twitter": "@ECiotti"
  },
  {
    "name": "Lo\u00efc Dombreval",
    "twitter": "@LoicDombreval"
  },
  {
    "name": "C\u00e9dric Roussel",
    "twitter": "@CRoussel_06"
  },
  {
    "name": "Alexandra Valetta-Ardisson",
    "twitter": "@A_Ardisson"
  },
  {
    "name": "Marine Brenier",
    "twitter": "@marinebrenier"
  },
  {
    "name": "Laurence Trastour-Isnart",
    "twitter": "@trastour2017"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Pauget",
    "twitter": "@EricPAUGET1"
  },
  {
    "name": "Mich\u00e8le Tabarot",
    "twitter": "@MTabarot"
  },
  {
    "name": "Herv\u00e9 Saulignac",
    "twitter": "@hsaulignac"
  },
  {
    "name": "Olivier Dussopt",
    "twitter": "@olivierdussopt"
  },
  {
    "name": "Fabrice Brun",
    "twitter": "@FabriceBrun"
  },
  {
    "name": "B\u00e9reng\u00e8re Poletti",
    "twitter": "@Poletti_B"
  },
  {
    "name": "Pierre Cordier",
    "twitter": "@CORDIERPierre08"
  },
  {
    "name": "Jean-Luc Warsmann",
    "twitter": "@warsmann"
  },
  {
    "name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine",
    "twitter": "@BenedictTaurine"
  },
  {
    "name": "Michel Larive",
    "twitter": "@Michel_Larive"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e9gory Besson-Moreau",
    "twitter": "@GBessonMoreau"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Bazin-Malgras",
    "twitter": "@VBazinMalgras"
  },
  {
    "name": "Dani\u00e8le H\u00e9rin",
    "twitter": "@Daniele_herin"
  },
  {
    "name": "Alain Perea",
    "twitter": "@PereaAlain"
  },
  {
    "name": "Mireille Robert",
    "twitter": "@AudeCirco3"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Mazars",
    "twitter": "@S_Mazars"
  },
  {
    "name": "Anne Blanc",
    "twitter": "@anneblanc2017"
  },
  {
    "name": "Arnaud Viala",
    "twitter": "@arnaudviala"
  },
  {
    "name": "Thierry Michels",
    "twitter": "@ThierryMichels"
  },
  {
    "name": "Sylvain Waserman",
    "twitter": "@SylvainWaserman"
  },
  {
    "name": "Bruno Studer",
    "twitter": "@BrunoStuder67"
  },
  {
    "name": "Martine Wonner",
    "twitter": "@MartineWonner"
  },
  {
    "name": "Antoine Herth",
    "twitter": "@antoineherth"
  },
  {
    "name": "Patrick Hetzel",
    "twitter": "@patrickhetzel"
  },
  {
    "name": "Vincent Thi\u00e9baut",
    "twitter": "@VincentThiebaut"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Boyer",
    "twitter": "@valerieboyer13"
  },
  {
    "name": "Claire Pitollat",
    "twitter": "@ClairePitollat"
  },
  {
    "name": "Alexandra Louis",
    "twitter": "@AlexandraL1303"
  },
  {
    "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
    "twitter": "@jlmelenchon"
  },
  {
    "name": "Cathy Racon-Bouzon",
    "twitter": "@RaconCathy"
  },
  {
    "name": "Guy Teissier",
    "twitter": "@guyteissier"
  },
  {
    "name": "Sa\u00efd Ahamada",
    "twitter": "@saidahamada"
  },
  {
    "name": "Jean-Marc Zulesi",
    "twitter": "@jmzulesi"
  },
  {
    "name": "Bernard Deflesselles",
    "twitter": "@BDeflesselles"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois-Michel Lambert",
    "twitter": "@fm_lambert"
  },
  {
    "name": "Mohamed Laqhila",
    "twitter": "@laqhila"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Diard",
    "twitter": "@Ericdiard"
  },
  {
    "name": "Pierre Dharr\u00e9ville",
    "twitter": "@pdharreville"
  },
  {
    "name": "Anne-Laurence Petel",
    "twitter": "@al_petel"
  },
  {
    "name": "Bernard Reyn\u00e8s",
    "twitter": "@bernardreynes"
  },
  {
    "name": "Monica Michel",
    "twitter": "@MonicaMichel_Of"
  },
  {
    "name": "Fabrice Le Vigoureux",
    "twitter": "@LeVigoureuxF"
  },
  {
    "name": "S\u00e9bastien Leclerc",
    "twitter": "@Leclerc2017"
  },
  {
    "name": "Christophe Blanchet",
    "twitter": "@christoblanchet"
  },
  {
    "name": "Bertrand Bouyx",
    "twitter": "@BertrandBouyx"
  },
  {
    "name": "Alain Tourret",
    "twitter": "@AlainTourret"
  },
  {
    "name": "Vincent Desc\u0153ur",
    "twitter": "@VincentDescoeur"
  },
  {
    "name": "Thomas Mesnier",
    "twitter": "@MESNIERThomas"
  },
  {
    "name": "Sandra Marsaud",
    "twitter": "@MARSAUDSandra"
  },
  {
    "name": "J\u00e9r\u00f4me Lambert",
    "twitter": "@jeromelambert16"
  },
  {
    "name": "Olivier Falorni",
    "twitter": "@OlivierFalorni"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell",
    "twitter": "@TuffnellLREM17"
  },
  {
    "name": "Rapha\u00ebl G\u00e9rard",
    "twitter": "@RaphaelGerard17"
  },
  {
    "name": "Didier Quentin",
    "twitter": "@didierquentin"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon",
    "twitter": "@FCBCherCirco1"
  },
  {
    "name": "Nadia Essayan",
    "twitter": "@NadiaEssayan"
  },
  {
    "name": "Lo\u00efc Kervran",
    "twitter": "@LoicKervran18"
  },
  {
    "name": "Christophe Jerretie",
    "twitter": "@cjerretie"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier",
    "twitter": "@fmeunier19"
  },
  {
    "name": "Jean-Jacques Ferrara",
    "twitter": "@jjferrarafb"
  },
  {
    "name": "Paul-Andr\u00e9 Colombani",
    "twitter": "@pacolombani"
  },
  {
    "name": "Didier Martin",
    "twitter": "@dmartindijon"
  },
  {
    "name": "Fadila Khattabi",
    "twitter": "@KhattabiF"
  },
  {
    "name": "Bruno Joncour",
    "twitter": "@BJoncour"
  },
  {
    "name": "Herv\u00e9 Berville",
    "twitter": "@herveberville"
  },
  {
    "name": "Marc Le Fur",
    "twitter": "@marclefur"
  },
  {
    "name": "Yannick Kerlogot",
    "twitter": "@ykerlogot"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Bothorel",
    "twitter": "@ebothorel"
  },
  {
    "name": "Jean-Baptiste Moreau",
    "twitter": "@moreaujb23"
  },
  {
    "name": "Guillaume Chiche",
    "twitter": "@GuillaumeChiche"
  },
  {
    "name": "Delphine Batho",
    "twitter": "@delphinebatho"
  },
  {
    "name": "Jean-Marie Fi\u00e9vet",
    "twitter": "@JeanMarieFIEVET"
  },
  {
    "name": "Michel Delpon",
    "twitter": "@DelponMichelEM"
  },
  {
    "name": "Jacqueline Dubois",
    "twitter": "@Jacqlinedubois"
  },
  {
    "name": "Fannette Charvier",
    "twitter": "@F_Charvier"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Alauzet",
    "twitter": "@ericalauzet"
  },
  {
    "name": "Denis Sommer",
    "twitter": "@DenisSommer"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier",
    "twitter": "@Fred_Barbier"
  },
  {
    "name": "Annie Genevard",
    "twitter": "@AnnieGenevard"
  },
  {
    "name": "Mireille Clapot",
    "twitter": "@CLAPOTMireille"
  },
  {
    "name": "Alice Thourot",
    "twitter": "@AliceThourot"
  },
  {
    "name": "C\u00e9lia de Lavergne",
    "twitter": "@CdLavergne"
  },
  {
    "name": "Emmanuelle Anthoine",
    "twitter": "@eanthoine26"
  },
  {
    "name": "Manuel Valls",
    "twitter": "@manuelvalls"
  },
  {
    "name": "Franck Marlin",
    "twitter": "@franckmarlin"
  },
  {
    "name": "La\u00ebtitia Romeiro Dias",
    "twitter": "@Romeiro1L"
  },
  {
    "name": "Marie-Pierre Rixain",
    "twitter": "@RixainMP"
  },
  {
    "name": "C\u00e9dric Villani",
    "twitter": "@VillaniCedric"
  },
  {
    "name": "Am\u00e9lie de Montchalin",
    "twitter": "@AdeMontchalin"
  },
  {
    "name": "Robin Reda",
    "twitter": "@robinreda"
  },
  {
    "name": "Nicolas Dupont-Aignan",
    "twitter": "@dupontaignan"
  },
  {
    "name": "Marie Gu\u00e9venoux",
    "twitter": "@mguevenoux"
  },
  {
    "name": "Pierre-Alain Raphan",
    "twitter": "@p_a_raphan"
  },
  {
    "name": "S\u00e9verine Gipson",
    "twitter": "@severine_gipson"
  },
  {
    "name": "Fabien Gouttefarde",
    "twitter": "@FGouttefarde"
  },
  {
    "name": "Marie Tamarelle-Verhaeghe",
    "twitter": "@mtamverhaeghe"
  },
  {
    "name": "Bruno Questel",
    "twitter": "@BQuestel"
  },
  {
    "name": "Guillaume Kasbarian",
    "twitter": "@guillaumekasba"
  },
  {
    "name": "Olivier Marleix",
    "twitter": "@oliviermarleix"
  },
  {
    "name": "Laure de La Raudi\u00e8re",
    "twitter": "@lauredlr"
  },
  {
    "name": "Philippe Vigier",
    "twitter": "@VigierPhilippe"
  },
  {
    "name": "Anna\u00efg Le Meur",
    "twitter": "@AnnaigLeMeur_AN"
  },
  {
    "name": "Jean-Charles Larsonneur",
    "twitter": "@JCLarsonneur"
  },
  {
    "name": "Didier Le Gac",
    "twitter": "@didierlegac"
  },
  {
    "name": "Sandrine Le Feur",
    "twitter": "@SandrineLeFeur"
  },
  {
    "name": "Graziella Melchior",
    "twitter": "@GrazieMelchior"
  },
  {
    "name": "Richard Ferrand",
    "twitter": "@RichardFerrand"
  },
  {
    "name": "Liliane Tanguy",
    "twitter": "@LilianeTanguyAN"
  },
  {
    "name": "Erwan Balanant",
    "twitter": "@erwanbalanant"
  },
  {
    "name": "Roland Lescure",
    "twitter": "@RolandLescure"
  },
  {
    "name": "Paula Forteza",
    "twitter": "@PaulaForteza"
  },
  {
    "name": "Alexandre Holroyd",
    "twitter": "@alexiholroyd"
  },
  {
    "name": "Pieyre-Alexandre Anglade",
    "twitter": "@PA_Anglade"
  },
  {
    "name": "Samantha Cazebonne",
    "twitter": "@scazebonne"
  },
  {
    "name": "Joachim Son-Forget",
    "twitter": "@sonjoachim"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Petit",
    "twitter": "@fpetit2017"
  },
  {
    "name": "Meyer Habib",
    "twitter": "@Meyer_Habib"
  },
  {
    "name": "Amal-Am\u00e9lia Lakrafi",
    "twitter": "@Amelia_LKF"
  },
  {
    "name": "Anne Genetet",
    "twitter": "@AGenetet"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7oise Dumas",
    "twitter": "@fdumasdeputee"
  },
  {
    "name": "Gilbert Collard",
    "twitter": "@GilbertCollard"
  },
  {
    "name": "Anthony Cellier",
    "twitter": "@anthonycellier"
  },
  {
    "name": "Annie Chapelier",
    "twitter": "@chapelierannie"
  },
  {
    "name": "Olivier Gaillard",
    "twitter": "@Gaillard2017"
  },
  {
    "name": "Philippe Berta",
    "twitter": "@PBertaGard"
  },
  {
    "name": "Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve",
    "twitter": "@jrcazeneuve"
  },
  {
    "name": "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret",
    "twitter": "@GiseleBiemouret"
  },
  {
    "name": "Dominique David",
    "twitter": "@DDavid2017"
  },
  {
    "name": "Catherine Fabre",
    "twitter": "@cfabreLREM"
  },
  {
    "name": "Lo\u00efc Prud'homme",
    "twitter": "@Prudhomme2017"
  },
  {
    "name": "Alain David",
    "twitter": "@2017alaindavid"
  },
  {
    "name": "Benoit Simian",
    "twitter": "@BenoitSimian"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Poulliat",
    "twitter": "@EPoulliat"
  },
  {
    "name": "B\u00e9rang\u00e8re Couillard",
    "twitter": "@BCouillard2017"
  },
  {
    "name": "Sophie Panonacle",
    "twitter": "@SPanonacle"
  },
  {
    "name": "Sophie Mette",
    "twitter": "@SophieMette1"
  },
  {
    "name": "Florent Boudi\u00e9",
    "twitter": "@florent_boudie"
  },
  {
    "name": "V\u00e9ronique Hammerer",
    "twitter": "@hammerer2017"
  },
  {
    "name": "Christelle Dubos",
    "twitter": "@duboschristelle"
  },
  {
    "name": "Olivier Serva",
    "twitter": "@olivier_serva"
  },
  {
    "name": "Justine Benin",
    "twitter": "@Justine_BENIN"
  },
  {
    "name": "Max Mathiasin",
    "twitter": "@MaxMathiasin"
  },
  {
    "name": "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe",
    "twitter": "@HeleneVainqueur"
  },
  {
    "name": "Gabriel Serville",
    "twitter": "@GabrielServille"
  },
  {
    "name": "L\u00e9na\u00efck Adam",
    "twitter": "@LenaickADAM"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Straumann",
    "twitter": "@ericstraumann"
  },
  {
    "name": "Jacques Cattin",
    "twitter": "@JCattin2017"
  },
  {
    "name": "Rapha\u00ebl Schellenberger",
    "twitter": "@rscactu"
  },
  {
    "name": "Bruno Fuchs",
    "twitter": "@bruno_fuchs"
  },
  {
    "name": "Michel Castellani",
    "twitter": "@Castellani_"
  },
  {
    "name": "Jean-F\u00e9lix Acquaviva",
    "twitter": "@JF_Acquaviva"
  },
  {
    "name": "Pierre Cabar\u00e9",
    "twitter": "@pierrecabare"
  },
  {
    "name": "Jean-Luc Lagleize",
    "twitter": "@JeanLucLAGLEIZE"
  },
  {
    "name": "Corinne Vignon",
    "twitter": "@c_vignon3103"
  },
  {
    "name": "Micka\u00ebl Nogal",
    "twitter": "@MickaelNogal"
  },
  {
    "name": "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu",
    "twitter": "@jfportarrieu"
  },
  {
    "name": "Monique Iborra",
    "twitter": "@MoniqueIborra"
  },
  {
    "name": "\u00c9lisabeth Toutut-Picard",
    "twitter": "@etoututpicard"
  },
  {
    "name": "Jo\u00ebl Aviragnet",
    "twitter": "@JAviragnet"
  },
  {
    "name": "Sandrine M\u00f6rch",
    "twitter": "@SandrineMorch"
  },
  {
    "name": "S\u00e9bastien Nadot",
    "twitter": "@Sebastien_Nadot"
  },
  {
    "name": "Isabelle Valentin",
    "twitter": "@isavalentin43"
  },
  {
    "name": "Jean-Pierre Vigier",
    "twitter": "@J_PVigier"
  },
  {
    "name": "B\u00e9rang\u00e8re Abba",
    "twitter": "@b_abba"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille",
    "twitter": "@FCornutGentille"
  },
  {
    "name": "Barbara Bessot-Ballot",
    "twitter": "@B_BessotBallot"
  },
  {
    "name": "Christophe Lejeune",
    "twitter": "@lejeune_ch"
  },
  {
    "name": "V\u00e9ronique Riotton",
    "twitter": "@riottonenmarche"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet",
    "twitter": "@F_Lardet"
  },
  {
    "name": "Martial Saddier",
    "twitter": "@MartialSaddier"
  },
  {
    "name": "Virginie Duby-Muller",
    "twitter": "@DubyMuller"
  },
  {
    "name": "Marion Lenne",
    "twitter": "@marion_lenne"
  },
  {
    "name": "Xavier Roseren",
    "twitter": "@roserenxavier"
  },
  {
    "name": "Sophie Beaudouin-Hubi\u00e8re",
    "twitter": "@BeaudouinSo"
  },
  {
    "name": "Jean-Baptiste Djebbari",
    "twitter": "@Djebbari_JB"
  },
  {
    "name": "Marie-Ange Magne",
    "twitter": "@MarieAngeMagne"
  },
  {
    "name": "Pascale Boyer",
    "twitter": "@pascaleboyer05"
  },
  {
    "name": "Jo\u00ebl Giraud",
    "twitter": "@JoelGiraud05"
  },
  {
    "name": "Jean-Bernard Sempastous",
    "twitter": "@Sempastoushp"
  },
  {
    "name": "Elsa Faucillon",
    "twitter": "@ElsaFaucillon"
  },
  {
    "name": "Adrien Taquet",
    "twitter": "@AdrienTaquet"
  },
  {
    "name": "Christine Hennion",
    "twitter": "@Ch_Hennion"
  },
  {
    "name": "Isabelle Florennes",
    "twitter": "@iflorennesLREM"
  },
  {
    "name": "C\u00e9line Calvez",
    "twitter": "@celinecalvez"
  },
  {
    "name": "Constance Le Grip",
    "twitter": "@ConstanceLeGrip"
  },
  {
    "name": "Jacques Marilossian",
    "twitter": "@jmarilossian"
  },
  {
    "name": "Jacques Maire",
    "twitter": "@JMaireofficiel"
  },
  {
    "name": "Thierry Sol\u00e8re",
    "twitter": "@solere92"
  },
  {
    "name": "Gabriel Attal",
    "twitter": "@GabrielAttal"
  },
  {
    "name": "Laurianne Rossi",
    "twitter": "@lauriannerossi"
  },
  {
    "name": "Jean-Louis Bourlanges",
    "twitter": "@JLBourlanges"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas",
    "twitter": "@DumasFrederique"
  },
  {
    "name": "Patricia Mirall\u00e8s",
    "twitter": "@MIRALLESMP"
  },
  {
    "name": "Muriel Ressiguier",
    "twitter": "@MRessiguier"
  },
  {
    "name": "Coralie Dubost",
    "twitter": "@CoDubost"
  },
  {
    "name": "Jean-Fran\u00e7ois Eliaou",
    "twitter": "@jfeliaou"
  },
  {
    "name": "Philippe Hupp\u00e9",
    "twitter": "@PhilippeHuppe"
  },
  {
    "name": "Emmanuelle M\u00e9nard",
    "twitter": "@emenard34"
  },
  {
    "name": "Christophe Euzet",
    "twitter": "@ChristopheEuzet"
  },
  {
    "name": "Nicolas D\u00e9moulin",
    "twitter": "@DemoulinEM"
  },
  {
    "name": "Patrick Vignal",
    "twitter": "@PatrickVignal"
  },
  {
    "name": "Mustapha Laabid",
    "twitter": "@mustapha_laabid"
  },
  {
    "name": "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie",
    "twitter": "@LMaillart"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois Andr\u00e9",
    "twitter": "@FrancoisAndre35"
  },
  {
    "name": "Ga\u00ebl Le Bohec",
    "twitter": "@GaelLeBohec"
  },
  {
    "name": "Christine Cloarec",
    "twitter": "@ChrisCloarec"
  },
  {
    "name": "Thierry Benoit",
    "twitter": "@Th_Benoit35"
  },
  {
    "name": "Gilles Lurton",
    "twitter": "@gilleslurton"
  },
  {
    "name": "Florian Bachelier",
    "twitter": "@FBACHEL1ER"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois Jolivet",
    "twitter": "@FJolivet36"
  },
  {
    "name": "Nicolas Forissier",
    "twitter": "@N_Forissier"
  },
  {
    "name": "Philippe Chalumeau",
    "twitter": "@Chalumeau_P"
  },
  {
    "name": "Daniel Labaronne",
    "twitter": "@LabaronneDaniel"
  },
  {
    "name": "Sophie Auconie",
    "twitter": "@Sophie_Auconie"
  },
  {
    "name": "Fabienne Colboc",
    "twitter": "@fabiennecolboc"
  },
  {
    "name": "Sabine Thillaye",
    "twitter": "@SabineThillaye"
  },
  {
    "name": "Olivier V\u00e9ran",
    "twitter": "@olivierveran"
  },
  {
    "name": "Jean-Charles Colas-Roy",
    "twitter": "@JCColasRoy"
  },
  {
    "name": "\u00c9milie Chalas",
    "twitter": "@EmilieCChalas"
  },
  {
    "name": "Catherine Kamowski",
    "twitter": "@CKamowski3805"
  },
  {
    "name": "Monique Limon",
    "twitter": "@3807Limon"
  },
  {
    "name": "Caroline Abadie",
    "twitter": "@AbadieCaroline"
  },
  {
    "name": "\u00c9lodie Jacquier-Laforge",
    "twitter": "@elodiejala"
  },
  {
    "name": "Marjolaine Meynier-Millefert",
    "twitter": "@M_MeynierM"
  },
  {
    "name": "Danielle Brulebois",
    "twitter": "@dbrulebois"
  },
  {
    "name": "Jean-Marie Sermier",
    "twitter": "@jmsermier"
  },
  {
    "name": "Ericka Bareigts",
    "twitter": "@ebareigts"
  },
  {
    "name": "Huguette Bello",
    "twitter": "@HuguetteBello"
  },
  {
    "name": "Nathalie Bassire",
    "twitter": "@NathalieBassire"
  },
  {
    "name": "David Lorion",
    "twitter": "@David_Lorion"
  },
  {
    "name": "Jean-Hugues Ratenon",
    "twitter": "@JhRatenon"
  },
  {
    "name": "Thierry Robert",
    "twitter": "@trobert974"
  },
  {
    "name": "Fabien Lain\u00e9",
    "twitter": "@fabien_laine"
  },
  {
    "name": "Boris Vallaud",
    "twitter": "@BorisVallaud"
  },
  {
    "name": "Marc Fesneau",
    "twitter": "@MFesneau"
  },
  {
    "name": "Guillaume Peltier",
    "twitter": "@G_Peltier"
  },
  {
    "name": "Maurice Leroy",
    "twitter": "@MauriceLeroy"
  },
  {
    "name": "R\u00e9gis Juanico",
    "twitter": "@Juanico"
  },
  {
    "name": "Jean-Michel Mis",
    "twitter": "@JeanMichelMIS"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9ria Faure-Muntian",
    "twitter": "@V_Faure_Muntian"
  },
  {
    "name": "Julien Borowczyk",
    "twitter": "@JulienBorowczyk"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois de Rugy",
    "twitter": "@FdeRugy"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Oppelt",
    "twitter": "@valerie_oppelt"
  },
  {
    "name": "Anne-France Brunet",
    "twitter": "@AFBrunet_4403"
  },
  {
    "name": "Aude Amadou",
    "twitter": "@AudeAmadou"
  },
  {
    "name": "Sarah El Ha\u00efry",
    "twitter": "@sarahelhairy"
  },
  {
    "name": "Yves Daniel",
    "twitter": "@ydaniel_depute"
  },
  {
    "name": "Sandrine Josso",
    "twitter": "@sandrinejossoAN"
  },
  {
    "name": "Audrey Dufeu-Schubert",
    "twitter": "@audreydufeu"
  },
  {
    "name": "Yannick Haury",
    "twitter": "@Haury2017"
  },
  {
    "name": "Sophie Errante",
    "twitter": "@SophieErrante"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phanie Rist",
    "twitter": "@stephanie_rist"
  },
  {
    "name": "Caroline Janvier",
    "twitter": "@CarolineJanvier"
  },
  {
    "name": "Claude de Ganay",
    "twitter": "@Cdganay"
  },
  {
    "name": "Jean-Pierre Door",
    "twitter": "@doorjean"
  },
  {
    "name": "Marianne Dubois",
    "twitter": "@DuboisMarianne"
  },
  {
    "name": "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9",
    "twitter": "@AurelienPradie"
  },
  {
    "name": "Huguette Tiegna",
    "twitter": "@HuguetteLREM46"
  },
  {
    "name": "Michel Lauzzana",
    "twitter": "@lauzzanamichel"
  },
  {
    "name": "Alexandre Freschi",
    "twitter": "@AVFreschi"
  },
  {
    "name": "Olivier Damaisin",
    "twitter": "@olivierdam1"
  },
  {
    "name": "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier",
    "twitter": "@morelpierre"
  },
  {
    "name": "Matthieu Orphelin",
    "twitter": "@M_Orphelin"
  },
  {
    "name": "Stella Dupont",
    "twitter": "@Stelladupont2"
  },
  {
    "name": "Jean-Charles Taugourdeau",
    "twitter": "@JCTaugourdeau"
  },
  {
    "name": "Denis Mass\u00e9glia",
    "twitter": "@denis_Masseglia"
  },
  {
    "name": "Nicole Dubre-Chirat",
    "twitter": "@NicoleDubre17"
  },
  {
    "name": "Philippe Bolo",
    "twitter": "@phbolo"
  },
  {
    "name": "Philippe Gosselin",
    "twitter": "@phgosselin"
  },
  {
    "name": "Bertrand Sorre",
    "twitter": "@BertrandSorre"
  },
  {
    "name": "Gr\u00e9gory Galbadon",
    "twitter": "@GregoryGalbadon"
  },
  {
    "name": "Sonia Krimi",
    "twitter": "@soniakrimi50"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Beauvais",
    "twitter": "@valbeauvais"
  },
  {
    "name": "Aina Kuric",
    "twitter": "@ainakuric"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Girardin",
    "twitter": "@GirardinEric"
  },
  {
    "name": "Lise Magnier",
    "twitter": "@lise_magnier"
  },
  {
    "name": "Charles de Courson",
    "twitter": "@C_deCourson"
  },
  {
    "name": "Bruno Nestor Azerot",
    "twitter": "@BNAzerot"
  },
  {
    "name": "Serge Letchimy",
    "twitter": "@SergeLetchimy"
  },
  {
    "name": "Guillaume Garot",
    "twitter": "@guillaumegarot"
  },
  {
    "name": "G\u00e9raldine Bannier",
    "twitter": "@Bannier_G"
  },
  {
    "name": "Yannick Favennec",
    "twitter": "@yfavennec"
  },
  {
    "name": "Carole Grandjean",
    "twitter": "@CaroleEM54"
  },
  {
    "name": "Laurent Garcia",
    "twitter": "@GarciaLaxou"
  },
  {
    "name": "Xavier Paluszkiewicz",
    "twitter": "@XavierPalu2017"
  },
  {
    "name": "Thibault Bazin",
    "twitter": "@thibault_bazin"
  },
  {
    "name": "Dominique Potier",
    "twitter": "@PotierDominique"
  },
  {
    "name": "Caroline Fiat",
    "twitter": "@CarolineFiat54"
  },
  {
    "name": "Bertrand Pancher",
    "twitter": "@BertrandPancher"
  },
  {
    "name": "\u00c9milie Cariou",
    "twitter": "@EmilieCariou"
  },
  {
    "name": "Herv\u00e9 Pellois",
    "twitter": "@HervePellois"
  },
  {
    "name": "Jimmy Pahun",
    "twitter": "@421jimmypahun"
  },
  {
    "name": "Nicole Le Peih",
    "twitter": "@NLePeih2017"
  },
  {
    "name": "Paul Molac",
    "twitter": "@Paul_Molac"
  },
  {
    "name": "Gwendal Rouillard",
    "twitter": "@G_ROUILLARD"
  },
  {
    "name": "Jean-Michel Jacques",
    "twitter": "@J_M_Jacques"
  },
  {
    "name": "Belkhir Belhaddad",
    "twitter": "@b_belhaddad"
  },
  {
    "name": "Ludovic Mendes",
    "twitter": "@ludovicMDS"
  },
  {
    "name": "Richard Lioger",
    "twitter": "@LiogerRichard"
  },
  {
    "name": "Fabien Di Filippo",
    "twitter": "@FabienDiFilippo"
  },
  {
    "name": "Nicole Trisse",
    "twitter": "@NicoleTrisse"
  },
  {
    "name": "Christophe Arend",
    "twitter": "@christophearend"
  },
  {
    "name": "H\u00e9l\u00e8ne Zannier",
    "twitter": "@HeleneZannier"
  },
  {
    "name": "Brahim Hammouche",
    "twitter": "@BHammouche5708"
  },
  {
    "name": "Isabelle Rauch",
    "twitter": "@isabelle_rauch"
  },
  {
    "name": "Perrine Goulet",
    "twitter": "@perrinegoulet"
  },
  {
    "name": "Adrien Quatennens",
    "twitter": "@AQuatennens"
  },
  {
    "name": "Ugo Bernalicis",
    "twitter": "@Ugobernalicis"
  },
  {
    "name": "Christophe Di Pompeo",
    "twitter": "@DipompeoChrist"
  },
  {
    "name": "Brigitte Liso",
    "twitter": "@brigitte_liso"
  },
  {
    "name": "S\u00e9bastien Huyghe",
    "twitter": "@SebastienHuyghe"
  },
  {
    "name": "Charlotte Lecocq",
    "twitter": "@C_LECOCQ_59C6"
  },
  {
    "name": "Francis Vercamer",
    "twitter": "@FVercamer"
  },
  {
    "name": "Catherine Osson",
    "twitter": "@OssonCatherine"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Petit",
    "twitter": "@ValeriePetit_EM"
  },
  {
    "name": "Vincent Ledoux",
    "twitter": "@VincentLedoux59"
  },
  {
    "name": "Laurent Pietraszewski",
    "twitter": "@pietraszewski_l"
  },
  {
    "name": "Anne-Laure Cattelot",
    "twitter": "@ALCattelot"
  },
  {
    "name": "Paul Christophe",
    "twitter": "@christophe_p"
  },
  {
    "name": "Alain Bruneel",
    "twitter": "@Alain_Bruneel"
  },
  {
    "name": "Dimitri Houbron",
    "twitter": "@DimitriHoub17"
  },
  {
    "name": "S\u00e9bastien Chenu",
    "twitter": "@sebchenu"
  },
  {
    "name": "Fabien Roussel",
    "twitter": "@Fabien_Rssl"
  },
  {
    "name": "B\u00e9atrice Descamps",
    "twitter": "@Descamps2017"
  },
  {
    "name": "Philippe Gom\u00e8s",
    "twitter": "@PhilippeGomesCE"
  },
  {
    "name": "Olivier Dassault",
    "twitter": "@ODassault"
  },
  {
    "name": "Agn\u00e8s Thill",
    "twitter": "@ThillAgnes"
  },
  {
    "name": "Pascal Bois",
    "twitter": "@PascalBoisLREM"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Woerth",
    "twitter": "@ericwoerth"
  },
  {
    "name": "Carole Bureau-Bonnard",
    "twitter": "@CaroleBB6006"
  },
  {
    "name": "Maxime Minot",
    "twitter": "@MaximeMinot"
  },
  {
    "name": "Joaquim Pueyo",
    "twitter": "@Joaquim_PUEYO"
  },
  {
    "name": "V\u00e9ronique Louwagie",
    "twitter": "@VeroLouwagie"
  },
  {
    "name": "J\u00e9r\u00f4me Nury",
    "twitter": "@jeromenury"
  },
  {
    "name": "Sylvain Maillard",
    "twitter": "@SylvainMaillard"
  },
  {
    "name": "Gilles Le Gendre",
    "twitter": "@GillesLeGendre"
  },
  {
    "name": "Stanislas Guerini",
    "twitter": "@StanGuerini"
  },
  {
    "name": "Brigitte Kuster",
    "twitter": "@brigitte_kuster"
  },
  {
    "name": "\u00c9lise Fajgeles",
    "twitter": "@EliseFajgeles"
  },
  {
    "name": "Pierre Person",
    "twitter": "@Pierr_Person"
  },
  {
    "name": "Pac\u00f4me Rupin",
    "twitter": "@PacomeRupin"
  },
  {
    "name": "L\u00e6titia Avia",
    "twitter": "@LaetitiaAvia"
  },
  {
    "name": "Buon Tan",
    "twitter": "@BuonTAN"
  },
  {
    "name": "Anne-Christine Lang",
    "twitter": "@AChristine_Lang"
  },
  {
    "name": "Marielle de Sarnez",
    "twitter": "@desarnez"
  },
  {
    "name": "Olivia Gr\u00e9goire",
    "twitter": "@oliviagregoire"
  },
  {
    "name": "Hugues Renson",
    "twitter": "@huguesrenson"
  },
  {
    "name": "Claude Goasguen",
    "twitter": "@ClaudeGoasguen"
  },
  {
    "name": "George Pau-Langevin",
    "twitter": "@Pau_Langevin"
  },
  {
    "name": "Delphine O",
    "twitter": "@odelphine"
  },
  {
    "name": "Dani\u00e8le Obono",
    "twitter": "@camaradobono"
  },
  {
    "name": "Pierre-Yves Bournazel",
    "twitter": "@pybournazel"
  },
  {
    "name": "Bruno Duverg\u00e9",
    "twitter": "@BrunoDuverge"
  },
  {
    "name": "Daniel Fasquelle",
    "twitter": "@DFasquelle"
  },
  {
    "name": "Jean-Pierre Pont",
    "twitter": "@JeanPierrePont"
  },
  {
    "name": "Brigitte Bourguignon",
    "twitter": "@BourguignonBrig"
  },
  {
    "name": "Pierre-Henri Dumont",
    "twitter": "@phdumont"
  },
  {
    "name": "Beno\u00eet Potterie",
    "twitter": "@benoitpotterie"
  },
  {
    "name": "Marguerite Deprez-Audebert",
    "twitter": "@MDeprezAudebert"
  },
  {
    "name": "Ludovic Pajot",
    "twitter": "@ludovicpajot"
  },
  {
    "name": "Marine Le Pen",
    "twitter": "@MLP_officiel"
  },
  {
    "name": "Bruno Bilde",
    "twitter": "@BrunoBilde"
  },
  {
    "name": "Maina Sage",
    "twitter": "@MainaSage"
  },
  {
    "name": "Moetai Brotherson",
    "twitter": "@Moetai1"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Thomas",
    "twitter": "@Vthomas_63"
  },
  {
    "name": "Christine Pir\u00e8s-Beaune",
    "twitter": "@cpiresbeaune"
  },
  {
    "name": "Laurence Vichnievsky",
    "twitter": "@LVichnievsky"
  },
  {
    "name": "Michel Fanget",
    "twitter": "@michelfanget"
  },
  {
    "name": "Andr\u00e9 Chassaigne",
    "twitter": "@AndreChassaigne"
  },
  {
    "name": "Josy Poueyto",
    "twitter": "@josypoueyto"
  },
  {
    "name": "Jean-Paul Mattei",
    "twitter": "@jp_mattei"
  },
  {
    "name": "David Habib",
    "twitter": "@DavidDhabib"
  },
  {
    "name": "Jean Lassalle",
    "twitter": "@jeanlassalle"
  },
  {
    "name": "Vincent Bru",
    "twitter": "@bru_vincent"
  },
  {
    "name": "Romain Grau",
    "twitter": "@RomainGrau"
  },
  {
    "name": "Louis Aliot",
    "twitter": "@louis_aliot"
  },
  {
    "name": "S\u00e9bastien Cazenove",
    "twitter": "@SCazenove"
  },
  {
    "name": "Thomas Rudigoz",
    "twitter": "@trudigoz"
  },
  {
    "name": "Hubert Julien-Laferri\u00e8re",
    "twitter": "@hub_laferriere"
  },
  {
    "name": "Anne Brugnera",
    "twitter": "@annebrugnera"
  },
  {
    "name": "Blandine Brocard",
    "twitter": "@BBrocard"
  },
  {
    "name": "Bruno Bonnell",
    "twitter": "@BrunoBonnellOff"
  },
  {
    "name": "Anissa Khedher",
    "twitter": "@Anissa_Khedher"
  },
  {
    "name": "Patrice Verch\u00e8re",
    "twitter": "@PatriceVerchere"
  },
  {
    "name": "Bernard Perrut",
    "twitter": "@B_Perrut"
  },
  {
    "name": "Thomas Gassilloud",
    "twitter": "@tgassilloud"
  },
  {
    "name": "Jean-Luc Fugit",
    "twitter": "@Jean_LucFUGIT"
  },
  {
    "name": "Cyrille Isaac-Sibille",
    "twitter": "@CIsaacSibille"
  },
  {
    "name": "Yves Blein",
    "twitter": "@yves_blein"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Claireaux",
    "twitter": "@sclaireaux"
  },
  {
    "name": "Benjamin Dirx",
    "twitter": "@BenjaminDirx"
  },
  {
    "name": "R\u00e9my Rebeyrotte",
    "twitter": "@RRebeyrotte"
  },
  {
    "name": "C\u00e9cile Untermaier",
    "twitter": "@ceciluntermaier"
  },
  {
    "name": "Rapha\u00ebl Gauvain",
    "twitter": "@RaphaelGauvain"
  },
  {
    "name": "Damien Pichereau",
    "twitter": "@DamienPichereau"
  },
  {
    "name": "Marietta Karamanli",
    "twitter": "@karamanli72"
  },
  {
    "name": "Pascale Fontenel-Personne",
    "twitter": "@f_personne"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Le Foll",
    "twitter": "@SLeFoll"
  },
  {
    "name": "Jean-Carles Grelier",
    "twitter": "@JCGrelier"
  },
  {
    "name": "Typhanie Degois",
    "twitter": "@Typhanie_Degois"
  },
  {
    "name": "Vincent Rolland",
    "twitter": "@VRolland73"
  },
  {
    "name": "\u00c9milie Bonnivard",
    "twitter": "@BonnivardE"
  },
  {
    "name": "Patrick Mignola",
    "twitter": "@PatrickMignola"
  },
  {
    "name": "Aude Luquet",
    "twitter": "@AudeLuquet2017"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Lacroute",
    "twitter": "@vlacroute"
  },
  {
    "name": "Yves J\u00e9go",
    "twitter": "@yvesjego"
  },
  {
    "name": "Franck Riester",
    "twitter": "@franckriester"
  },
  {
    "name": "Rodrigue Kokouendo",
    "twitter": "@RKokouendoJ"
  },
  {
    "name": "Mich\u00e8le Peyron",
    "twitter": "@MichelePeyron"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phanie Do",
    "twitter": "@DoStephanie_77"
  },
  {
    "name": "Olivier Faure",
    "twitter": "@faureolivier"
  },
  {
    "name": "Damien Adam",
    "twitter": "@damienadam76"
  },
  {
    "name": "Annie Vidal",
    "twitter": "@Vidal7602"
  },
  {
    "name": "Sira Sylla",
    "twitter": "@sirasylla76"
  },
  {
    "name": "Christophe Bouillon",
    "twitter": "@Chris_Bouillon"
  },
  {
    "name": "S\u00e9bastien Jumel",
    "twitter": "@sebastienjumel"
  },
  {
    "name": "Agn\u00e8s Firmin-Le Bodo",
    "twitter": "@agnesfirmin"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phanie Kerbarh",
    "twitter": "@SKerbarh"
  },
  {
    "name": "Xavier Batut",
    "twitter": "@XavierBatut"
  },
  {
    "name": "\u00c9ric Coquerel",
    "twitter": "@ericcoquerel"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Peu",
    "twitter": "@stephane1peu"
  },
  {
    "name": "Patrice Anato",
    "twitter": "@patrice_anato"
  },
  {
    "name": "Jean-Christophe Lagarde",
    "twitter": "@jclagarde"
  },
  {
    "name": "Bastien Lachaud",
    "twitter": "@LachaudB"
  },
  {
    "name": "Alexis Corbi\u00e8re",
    "twitter": "@alexiscorbiere"
  },
  {
    "name": "Sylvie Charri\u00e8re",
    "twitter": "@SylvieCharriere"
  },
  {
    "name": "Sabine Rubin",
    "twitter": "@SabineRubinFI93"
  },
  {
    "name": "Alain Ramadier",
    "twitter": "@alainramadier"
  },
  {
    "name": "Cl\u00e9mentine Autain",
    "twitter": "@Clem_Autain"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Test\u00e9",
    "twitter": "@StephaneTeste"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois Ruffin",
    "twitter": "@Francois_Ruffin"
  },
  {
    "name": "Barbara Pompili",
    "twitter": "@barbarapompili"
  },
  {
    "name": "Emmanuel Maquet",
    "twitter": "@emmanuel_maquet"
  },
  {
    "name": "Jean-Claude Leclabart",
    "twitter": "@jcleclabart2017"
  },
  {
    "name": "Philippe Folliot",
    "twitter": "@philippefolliot"
  },
  {
    "name": "Marie-Christine Verdier-Jouclas",
    "twitter": "@VerdierJouclas"
  },
  {
    "name": "Jean Terlier",
    "twitter": "@JeanTerlier"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Rabault",
    "twitter": "@Valerie_Rabault"
  },
  {
    "name": "Sylvia Pinel",
    "twitter": "@SylviaPinel"
  },
  {
    "name": "Ian Boucard",
    "twitter": "@IanBoucard"
  },
  {
    "name": "Michel Zumkeller",
    "twitter": "@MichelZumkeller"
  },
  {
    "name": "Isabelle Muller-Quoy",
    "twitter": "@imullerquoy"
  },
  {
    "name": "Guillaume Vuilletet",
    "twitter": "@g_vuilletet"
  },
  {
    "name": "C\u00e9cile Rilhac",
    "twitter": "@Cecile_Rilhac"
  },
  {
    "name": "Na\u00efma Moutchou",
    "twitter": "@NaimaMoutchou"
  },
  {
    "name": "Fiona Lazaar",
    "twitter": "@fionalazaar"
  },
  {
    "name": "Nathalie \u00c9limas",
    "twitter": "@NathalieELIMAS"
  },
  {
    "name": "Dominique da Silva",
    "twitter": "@DDasilva_LREM"
  },
  {
    "name": "Fran\u00e7ois Pupponi",
    "twitter": "@fpupponi"
  },
  {
    "name": "Zivka Park",
    "twitter": "@zivkapark2017"
  },
  {
    "name": "Aur\u00e9lien Tach\u00e9",
    "twitter": "@Aurelientache"
  },
  {
    "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille",
    "twitter": "@fdescrozaille"
  },
  {
    "name": "Jean-Fran\u00e7ois Mbaye",
    "twitter": "@JFMBAYE"
  },
  {
    "name": "Laurent Saint-Martin",
    "twitter": "@LauStmartin"
  },
  {
    "name": "Maud Petit",
    "twitter": "@MaudPetit_AN94"
  },
  {
    "name": "Gilles Carrez",
    "twitter": "@GillesCarrez"
  },
  {
    "name": "Guillaume Gouffier-Cha",
    "twitter": "@G_GouffierCha"
  },
  {
    "name": "Jean-Jacques Bridey",
    "twitter": "@jjbridey94260"
  },
  {
    "name": "Luc Carvounas",
    "twitter": "@luccarvounas"
  },
  {
    "name": "Mathilde Panot",
    "twitter": "@MathildePanot"
  },
  {
    "name": "Albane Gaillot",
    "twitter": "@AlbaneGaillot"
  },
  {
    "name": "C\u00e9cile Muschotti",
    "twitter": "@CMUSCHOTTI"
  },
  {
    "name": "Sereine Mauborgne",
    "twitter": "@SereineEnMarche"
  },
  {
    "name": "Philippe Michel-Kleisbauer",
    "twitter": "@PhilippeMichel1"
  },
  {
    "name": "Val\u00e9rie Gomez-Bassac",
    "twitter": "@V_Gomez_Bassac"
  },
  {
    "name": "\u00c9milie Guerel",
    "twitter": "@eguerelLREM"
  },
  {
    "name": "Fabien Matras",
    "twitter": "@Matras2017"
  },
  {
    "name": "Jean-Fran\u00e7ois Cesarini",
    "twitter": "@JFCesarini"
  },
  {
    "name": "Jean-Claude Bouchet",
    "twitter": "@JCBOUCHET"
  },
  {
    "name": "Adrien Morenas",
    "twitter": "@AdrienMorenas"
  },
  {
    "name": "Marie-France Lorho",
    "twitter": "@FranceLorho"
  },
  {
    "name": "Julien Aubert",
    "twitter": "@julienaubert84"
  },
  {
    "name": "Philippe Latombe",
    "twitter": "@platombe"
  },
  {
    "name": "Patricia Gallerneau",
    "twitter": "@PGallerneau"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Buchou",
    "twitter": "@StephaneBuchou"
  },
  {
    "name": "Martine Leguille-Balloy",
    "twitter": "@LeguilleBalloy"
  },
  {
    "name": "Pierre Henriet",
    "twitter": "@HenrietPierre"
  },
  {
    "name": "Jacques Savatier",
    "twitter": "@JacquesSavatier"
  },
  {
    "name": "Sacha Houli\u00e9",
    "twitter": "@Sach_He"
  },
  {
    "name": "Jean-Michel Cl\u00e9ment",
    "twitter": "@jmclement86"
  },
  {
    "name": "Nicolas Turquois",
    "twitter": "@enmarche8604"
  },
  {
    "name": "St\u00e9phane Viry",
    "twitter": "@ViryStephane"
  },
  {
    "name": "G\u00e9rard Cherpion",
    "twitter": "@GerardCherpion"
  },
  {
    "name": "Christophe Naegelen",
    "twitter": "@c_naegelen"
  },
  {
    "name": "Jean-Jacques Gaultier",
    "twitter": "@JJ_Gaultier"
  },
  {
    "name": "Guillaume Larriv\u00e9",
    "twitter": "@GLarrive"
  },
  {
    "name": "Andr\u00e9 Villiers",
    "twitter": "@AVilliers2017"
  },
  {
    "name": "Mich\u00e8le Crouzet",
    "twitter": "@MicheleCrouzet"
  },
  {
    "name": "Didier Baich\u00e8re",
    "twitter": "@dbaichere"
  },
  {
    "name": "Jean-No\u00ebl Barrot",
    "twitter": "@jnbarrot"
  },
  {
    "name": "B\u00e9atrice Piron",
    "twitter": "@BeatricePiron"
  },
  {
    "name": "Marie Lebec",
    "twitter": "@MarieLebec78"
  },
  {
    "name": "Ya\u00ebl Braun-Pivet",
    "twitter": "@YaelBRAUNPIVET"
  },
  {
    "name": "Natalia Pouzyreff",
    "twitter": "@npouzyreff78"
  },
  {
    "name": "Mich\u00e8le de Vaucouleurs",
    "twitter": "@MdeVaucouleurs"
  },
  {
    "name": "Michel Vialay",
    "twitter": "@MichelVialay"
  },
  {
    "name": "Bruno Millienne",
    "twitter": "@BrunoMillienne"
  },
  {
    "name": "Aurore Berg\u00e9",
    "twitter": "@auroreberge"
  },
  {
    "name": "Nadia Hai",
    "twitter": "@NadiaHAI78"
  },
  {
    "name": "Florence Granjus",
    "twitter": "@fgranjus"
  }
]